港共政府可以冚家剷未？可以冚佢家剷未？

死人啦 可以冚佢家剷未呀